\begin{frame}{Постановка задачі}
	\manimate
	\begin{block}{Мета роботи}
		 Розробка системи розпізнавання музичної нотації
	\end{block} 
	\note[item]{Таким чином, метою роботи є розробка системи розпізнавання музичної нотації.}

	\begin{block}{Об'єкт дослідження}
		Методи розпізнавання зображень
	\end{block}
	\note[item]{Об'єктом дослідження є методи розпізнавання зображень}
	
	\begin{block}{Предмет дослідження}
		Методи розпізнавання та класифікації музичної нотації
	\end{block}
	\note[item]{Предметом дослідження є методи розпізнавання та класифікації музичної нотації.}
\end{frame}

\begin{frame}{Постановка задачі}
	\manimate
		\begin{block}{Поставлені задачі}
			\begin{itemize}
				\item розробка методів попередньої обробки зображення:
				\begin{itemize}
					\item вирівнювання зображення
					\item пошук позицій ліній нотного стану
					\item видалення ліній нотного стану
				\end{itemize}
				\item класифікація основних об'єктів на сторінці
				\item пошук позицій нот на сторінці
			\end{itemize}
		\end{block}
\end{frame}
\note{
	Однак, розробка такої системи є дуже обширною та складною задачею, тому були виділені наступні задачі для вирішення.\\
	(Перераховуємо зі слайду.)
}